bu cie

屋企人放榜成績唔好，到依家都未平復到心情，佢就揀咗bu cie文科，邊科唔爆啦，想幫佢問bu cie升ugc，文科黎講容唔容易？有咩reg科心得，e.g.數學唔好，好唔好year 1 add數科？

佢無full cert，英文唔合格，細分睇上去差少少pass，如果下年take唔返合格，仲有無機會升ugc？

真心想幫佢

我係另一個po打過 你可以睇剛

thx，
佢報咗一個咋，都有諗過好唔好報其他。

有得選擇都唔好讀cie

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?